［頂住］中大黑旗

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

又射屌你老母

完撚全冇point鳩射

手足要頂住

擺明扮野射埋記者

頂住！

屌

暴大好堅 頂住呀 手足

好勁. 中大人無退過

頂啲氣油彈爆唔開

頂住

反包黑警？

睇新聞見到中大學生孤軍作戰，
眼淚都流左出嚟

打緊仗

希望見到日後遍地開花轉移視線分散攻擊

中大人

加油啊中大人

揾手足幫吓中大手足!!!!!!

屌 暴大好撚勁...

加油呀中大戰線

100個手足都唔知有冇

中大重武其實係咪要搵其他春袋分推

完全唔夠守

同學仔好勁呀
記者話示威者冇退過, 警員節節退後,因為不斷有汽油彈掟埋黎

教科書式陣地戰

始終會用完

記者話警方無優勢喎 加上山坡上都有掟磚

都要守 真正既陣地戰

警員比兩邊夾攻, 山坡上不斷有野扔落黎

推完要起返條防線 再推 推完再起

Push

堆呀

要有吹風裝置
太遠，佢鳩射時可以撒部分人去後少少透氣
留人睇住就得
一攻上嚟先埋位

犬係扮進攻
實際只係想傷人

其實dump pure汽油 易燃物
等佢整濕地下同物件
再dump汽油彈 一野燒著佢做火rb 有無得諗

人呢？肯出去反包圍未呀？

失守了

點頂呀 開槍聲冇停過

拉咗人

幾時揸架校巴撞埋去

失守

爆晒肛

立場LIVE 至少3個

中大。。。

中環拉左好多

支援中大

知唔知原因

到底可以點樣入去

好心痛

救中大方法，全面癱瘓

推啊屌

火魔法大軍反包圍黑狗
來個魔法雨，紅燒狗肉!

聲東擊西啊 隔離區 分散下佢地兵力

唔夠mp水

救救中大的手足，一個都不能小少

頂你老味咩
比人鎖山冇人救
點會贏

手足頂住 幾時肯出黎每區開花幫手呀

繼續做軍師？

果度有無狗宿

一街都係車

心痛

唔係要頂住啊 係要增援
點算